【敬老護老】建議立法長者可以2蚊搭的士

以鼓勵長者多啲外出活動，長幼共融，共建和諧社會

要政府補貼